唔聲唔聲，黃心穎又在TVB節目出返黎了

圖片出自TVB今日的「X偏方 全民拆解」

我估係TVB 想趁呢D 冇咩人留意的時候用來試下水溫
試探下觀眾反應

wfc

冇人想知呀，死開啦
出嚟遊行啦

死撚開啦

放心，我會出啦，
今日下午2:30維園開始嘛

連呢個post都唔應該為佢開

有咩所謂cctvb得番廢老睇

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

「無線新聞 有份殺人」
一陣遊行大家見到CCTVB crew可以叫

理撚得佢咩 熄電視出黎啦

ttb 真係好撚廢！